【抵制TVB戰線，偽人狙擊行動】每日洗版任務 - Blesscuit X 老細陳敏之

TVB製造家庭破裂、罪無可恕！
真正嘅勝利 (TVB永不翻身) 係要透過堅持行動、不斷累積成果先會得到
無昨日嘅行動，無今日嘅報捷

所以希望大家可以做幾樣嘢：
1) Follow我個連登acc (同埋黃心穎acc)，本人只開TVB行動post
2) 連登app login 定用嚟洗版嘅 facebook acc
3) 每日抽幾秒鐘：派嬲、留言、推post

戰線擴大！
「藝人代言」係TVB重要收入來源，當然唔可以放過！
無論藝人係黃定扮黃，我哋只能勸誡佢哋早日跳槽

【是日精選@28 Dec 2019】
1.派嬲 2.洗版 3.推post 4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門
Blesscuit X 老細陳敏之

FB search: 祝奇餅

※留言template
賣港偽人，罷買！

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖 (新！)：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

P

推

其實佢間垃圾餅鋪冇人買之餘仲多醜聞
幾年前曾傳出係大陸揾人來港工作可做香港居民
呢間咁嘅支企執柒左佢啦

佢之前專登請蝗人
哩個要重點招呼啊

先推後做

----------------
香港獨立 唯一出路

推

----------------
香港獨立 唯一出路

留言template:
奉勸陳敏之早日離巢，否則香港人長期罷買TVB偽人品牌

陳敏之呢個臭閪

攪掂

呢間垃圾仲未死得去

push

陳敏之呢個閪女人之前好似專做中國人生意?

淨係知專請蝗人

好眉好貌生沙虱

好耐冇見，好掛住你啊樓主

呢間野似用黎洗錢 蝕住做

Welcome back~

聖誕快樂呀垃圾TVB

樓主快啲搞全城unfollow偽人社交媒體行動

罷買藍屍偽人

推上熱門

支持樓主

Done

2020年都過唔到

推

--------
香港獨立 唯一出路

Push

pussh

識公司仲要買嚟派

難食到咁

依啲垃圾tvb藝人面目可憎

Tui

又開工了! 感謝樓主

會搞呀

記得細個嗰時幾like佢
但依家只係覺得佢係賣港偽人

多戲a仔

真假新聞

推呀屌

幾時到boardway百老滙呀
又tvb廣告 仲要係雞蓉

推

推我見到有手足做嘢架